[集思廣益] 今年中秋去邊度玩火?

就黎中秋節，大家今年會去邊玩火，政總?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

去狗屋同狗仔們慶中秋？

大學生今個暑假日日發夢
冇玩ocamp
哥哥姐姐可唔可以俾個campfire我玩?